17歲少女遭性侵算活該 只因她穿蕾絲丁字褲

愛爾蘭一名27歲男子被控性侵一名17歲少女，結果獲判無罪，理由竟然是受害少女當時穿著蕾絲花邊的丁字褲，被告律師伊莉莎白（Elizabeth O'Connell SC）指稱少女的穿著是在引誘、暗示對方發生性行為，結果論點獲得由8男、4女組成的陪審團支持認定被告無罪，判決一出引發當地網友抨擊。

「你們必須看看她的穿著，她穿著蕾絲花邊丁字褲」，據英國《獨立報》報導，伊莉莎白在開庭時以被害少女穿著為辯駁點，指稱少女穿著有著性行為的暗示，呼籲陪審團思考少女是不是以穿著表明了「願意跟某人見面並與對方在一起。」儘管開庭過程中也提到，少女受辱後當面斥責對方性侵，但男子辯稱雙方只是在做愛，不過顯示沒被陪審團所接受，經過一個半小時的討論後，陪審團認定被告無罪，男子喜極而泣。

都柏林性侵危機中心負責人布萊克維爾（Noeline Blackwell）表示，少女的穿著被攻擊，而陪審團被引導認定少女是主動誘惑，並不讓她感到驚訝，因為在她們機構陪同受害者出庭時，看到過許多人用刻板印象來詆毀受害者。而網友們則是砲聲隆隆，痛斥竟然因為受害者的穿著而認定性侵不是性侵，「什麼時代了，竟然還在檢討受害者的內衣褲」。

[url

圖呢

10

上得連登多都睇化左架啦 依d永遠唔會有圖

什麼時代了，竟然還在用文字檢討受害者的內衣褲

快

唔係話幫條仔
但著到咁俾人強姦真係唔抵可憐

大快人心

咁以後男人比人呃都係唔抵可憐

結果論點獲得由8男、4女組成的陪審團支持認定被告無罪

一向都無人可憐㗎

4女都支持無罪先係重點

篇報導冇寫「一致裁定」

其實係唔知4女有冇支持

支持偉大伊斯蘭文明教化西方白人女性罩袍穿法

allahu akbar

蕾絲花邊丁字褲同摟屌裙一樣，都係博屌

估錯國家

事後愈想愈不對勁

抵死啦

blocked

雖然我反女權撚反metoo
但呢次真係有啲問題
我搵唔到單case到底個場合係咩
但個律師話著thong就等於想同個男人性交係有問題
即係你想比人屌唔代表你想比個個男人屌
好似你著到好淫可以係俾男朋友睇，而唔係求其一個男人睇
呢單case似證據不足而唔成立多過條丁字褲證明佢無強姦

The defendant said they had gone up a lane and were lying down in a muddy area. He said that he could not get fully erect and did not think his penis went into her vagina. He said it was possible that it did but he did not think so.

咁夠無講8男都點判

話唔定真係勞資糾紛
衣著係證明勞資糾紛既理據呢

台灣新聞都好信晒既

港女夠成個性器官放係塊面到啦。唔見有事

同埋成件事完全無頭無尾
連登仔就做到神探
無講地點無講關係，無講事情經過
剩係講著左咩著咩同有性交
唔俾屌完之後反口？
外國呢d例子唔少
連登仔就如神一樣知道成件事係點

跟本就著埋淫賤底褲去約會 事後就愈想愈不對勁 想賺第一桶金

丁字褲係揭開就入得定係夾住C字果隻

無知一問
咩叫gone up a lane

估錯地方
新北-1

佢同條女去左條巷仔 直譯

蕾絲好吉肉
真係好少人會長用

冇圖我點打飛機呀

原來lane翻做巷仔

一向叫back alley ，見識少

而家淨係著條t back岀街咩，咁都可以用嚟做甩身理由

我底褲2個月冇洗都唔關你事啦

圖都無學乜人開post？樓豬都比人問候全家都唔係咁呀嘛？

估錯地方

即刻買機票去愛爾蘭搵蕾絲花邊的丁字褲既囡囡

之後都無著啦 仲想點

你著套警服係街到比我當左警察怪我囉?

閪面 vs 撚樣

紅字為重點

案發地點係邊? 酒店房?

居然唔係新北

成件事剩係知兩樣野
有性交同著丁褲
之後乜都無講
仲要係台灣新聞
得啖笑